[警世] 對家反應係好犀利 想借818和理集會邊緣化前線手足

對家反應好快 知道818和理非道德光環牢不可破
就用武警論膠化818 shift走百萬人遊行既威力
用和平論 邊緣化前線手足 玩分化
再係微博放下水 搵人討論下64 搵班大陸仔鳩Up兩句同情 理解
一切都係對家既文宣手段
仲要係非常陰險惡毒
想借文宣降溫同瓦解香港人既反抗之心
我哋必須將暴力矛頭指番向黑警
Set死線 升級 計劃下一步行動
不分和勇 團結一心
不分不割

推

死線

831

佢次次都係咁架啦⋯⋯

不分化，不割席，目標一致！
點解會咁多亂咁捉鬼嘅post，本身都冇留意
見突然好多post講呢樣野先知⋯
我嘅立場同篇文嘅回覆一樣，
亂咁鬧人係鬼或者亂咁捉鬼，
其實會令被誤會嘅手足覺得失望同心灰意冷，
所有投入參與同關注呢件事嘅手足其實大家都付出咗好多
冇確實證據就用一句「鬼」黎抹殺哂對方嘅付出，其實係好過份嘅一件事
大家目標都一致，只係有時會有觀點與角度上嘅唔同，造成唔同嘅處理手法。見到有問題或者錯誤，可以互相指出，但唔應該用一句「鬼」去傷害喺呢件事付出咗咁多嘅手足。
被冤枉咗嘅手足唔好傷心，支持你哋嘅人有好多，而且某程度上，鬼呢件事應該係被半夜帶風向，唔洗入心
因為岩岩先覺得我篇野可能會被誤會為捉鬼，所以都係打埋我嘅諗法出黎會比較好⋯

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

集會又點，咪又係唔理鳩你
冇手足勇武手段唔會行到今日

不分化
下一次係勇武回合

咁和理人數搶光環搶民意都係推動運動既重要支柱
都係個句 不分和勇 團結一心

Set死線 合理升級

set死線 合理升級

細心諗下場運動點發展到咁
就唔會中計

我地唔中冇用
對家文宣對象從來都唔係連登仔
係中老年 淺藍黃等 安穩慣 接受資訊能力較差既人

吓？我地喺條街度係撐義士同前線手足架喎，死7婆不如話一百七十萬人上街係撐警好唔好？c9s

笑死依家邊有有分 依家係得同路同非同路人

和理勇武
予與盾
缺一不可

我地反應太慢姐
你試下如果將尋晚互屌ge post轉曬做討論死線/升 級
仲會唔會咁
依家連死線都未定實啊

721 811

予頭指向政權 唔係黑警

五大訴求 缺一不可

我地點諗點做對家唔care
事實係對家既文宣機器已經做緊我講既野
和理遊行對佢地威脅係有 但係最大威脅係和勇並用 而大遊行就俾左正當理由前線升級
前線既抗爭令黑警中共港共係全世界面前出醜
爆出一單又一單既醜聞
中共而家最不滿既就係家醜外傳 仲要搞左兩個月都搞唔撚掂
而家俾歐美國家拎左黎做新一輪既政治籌碼
係香港人史無前例既大團結之下
中共係無法使用致命鎮壓既情況之下
只有不斷玩分化抹黑恐嚇
企圖將運動由內部瓦解
依個係中國獨裁政權玩左幾千年既技術黎
818係成功 但係成場運動我地都仲係未贏過
唔好過分樂觀 更唔好有「冇左前線更加好」依個危險念頭
不分和勇 團結一心
光復香港 時代革命

對

遲好過冇
冇大台就會依種缺點'
但係唔緊要 依家開始都可以接受

岩 黑警係暴力 但係政權先係始作俑者

818係成功 但係成場運動我地都仲係未贏過
唔好過分樂觀 更唔好有「冇左前線更加好」依個危險念頭
不分和勇 團結一心
光復香港 時代革命

每次行動後都有0.3挑起大家情緒
btw 民陣尋日其實幾好 即場宣怖831去中聯辦
完全係突擊

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

大原則
不割蓆 不分化
對準政權
和理非 > deadline > 勇武
----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

不屌自己人

一過死線，前線手足發威

不要說和理勇武 試著說前線後排

核爆都唔割

我睇到ge係一連串勇武後都有170萬人back up

無錯 170萬手足出黎係話俾前線聽核爆都唔割
係話俾政府聽兩個月後都仲有4成1香港人反鳩佢
係話俾中共聽佢地期待既民意逆轉係唔會出現

Set死線 合理升級 823人鏈 824機場 831大遊行

和平實好架，無用呀麻
和理非都明，唔洗咁擔心